銀魂op黎講，曇天同修羅真係世界級

曇天

修羅係ed黎，但我明，因為真係好撚正

桃源鄉個首正d

講咁耐都未有link

永遠的萬事屋

依個live有幾組歌手表演，但反應最high真係does佢地，桃鄉live真係冇咁正